民間記者會︰蒙面法針對示威者不合理

【Now新聞台】反修例人士舉行民間記者會，表明不會參與行政長官林鄭月娥提出建立的對話平台。

民間記者會發言人稱，林鄭月娥表明不接受五大訴求並考慮引用緊急法，批評林鄭月娥並非想真誠對話，只是一場閉門公關騷，認為雙方不存在對話空間，又指林鄭月娥過往曾就皇后碼頭爭議、利東街重建項目以及2014年政改與市民進行三次對話，事實反映對話後政府仍然無視市民意見，甚至有參與者遭政治清算，因此不打算參與對話。

對於有政黨提出訂立蒙面法禁止遮蓋面容，發言人認為針對示威者不合理。

Winter on fire 2.0
結局係點
大家都知啦

我要委任證呀

出得黎就等於犯緊法 蒙面就可能捉唔到
再整個蒙面法會有咩後果用下腦都諗到啦

唔蒙面化個唱大戲妝得唔得
純粹派膠

【升級罷工全民自決】
聽日中午截止 Final call!!!